lbj 留係騎士咪好，來西岸即變垃圾

好勁咩

oh sorry

湖人fans 點看

騎東岸包尾

咩陣先

隊友屎姐

有young core